如果有人响以下地方播國歌會發生咩事?

1)廁所
2)屯門公路
3)手術室
4)深切治療部
5)精神病院